{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015792?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 자주올레 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能となり、最大のチェックインの時間は23:00までです。23:00以降は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は人員数によって異なり、パーティールームや特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は、ダイン、実に他人と共に利用することになります。決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の場合、入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生しても、取り消しや返金が不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されことができます。これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生することになります。入室利用時の駐車と荷物保管そしてワイファイを利用することができ、周辺には郭支海水浴場と閑談海岸があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。最大のチェックインの時間は23:00までです。23:00以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人員数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は人員数によって異なります。パーティールームや特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのように利用されますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は、他の人と共に利用することになります。決済時には1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により、入室拒否が発生した場合、キャンセルや返金は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約により、入室拒否が発生しても、キャンセルや返金は不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、返金されますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生することになります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には郭支海水浴場と閑談海岸があります。"
        },
        {
            "question": "利用時に駐車や荷物保管、ワイファイの利用はできますか？",
            "answer": "はい、入室利用時には駐車と荷物保管、ワイファイの利用ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 548
    }
}